[屌你老母黑警][有片]有被捕者被黑警疑拗斷手碗(2)

文宣做嘢
另外要聯絡議員

(唔識點樣直接放gif 上嚟)

繼續推 有冇文宣

pish

有巴打搵到片

Now live 拉去9點34分左右

一個都不能放過

有冇人搵左議員班手啊想知義士有冇事

Pish

推

搞大佢